出年如果政府唔借維園俾支聯會會點？

今年七一已經唔借，支聯會有咩方法應對

55分帳

立法會動議

反政府反區議會, 市政局復辟, 打倒港共

book 6月3日或6月5日既場

強烈譴責

留返平反先搞

唔會架，港共要靠呢班二打六維穩

支那會憑咩55
46 分帳

其實你BOOK 6月3日佢都大檸樂

佢個台係早數日要開始搭

否則物流會出事

有人book但唔夠人睇佢地都會硬黎
班人生番黎

自己友
點會唔俾

佢開始唔CARE
支那已經走返回頭路, 中間派/開明派將清洗